連登禮貌運動 day17

請大家繼續以禮待人

《打上花火》

因為啱啱聽到有人放煙花
所以今日聽煙花主題曲

祝你冚家富貴

祝你萬事如意

支持貴行

師爺新年快樂

屌你老母

祝你心想事成

身體健康

恭喜發財

龍
馬
精
神
一
本
萬
利

冇追開，點解咁耐仲係17？

唔同人嚟